有班警察毅暹仔,人又廢,又要威

最後個句真係聽唔清

但係錄音真係好正,激到班狗死死下,買個平價貨放低就走仲得

有班警察位置低，做狗乞米

有班警察毅進仔,人又廢,又要威

有班警察位置低，做狗乞米